USB-DC供電，用咩V數好？

隻牛就10.5V 1.5A
但係我搵到就得9V同12V
點算好
用唔用得
求大大指點迷津

得
但係幾多a?

唔知你up咩，
你用係咩電器上？

係隻火牛就隻機Voltage
唔岩只會燒

買隻12V 但A數都要1.5A以上

唔識就咪講啦

唔知樓主講咩 不如清晰啲講多次

樓主想問搵唔到10.5V。可唔可以用相近既V黎代替
答案唔可以
V一定要相同。A要相同或可以大於

usb-dc 都睇得明咩嚟？

是仁啦。唔好雞蛋里挑骨頭

220V

是仁啦。唔好雞蛋里挑骨頭

但

380V

你件野大食嘅咪10.5V

d人識唔識架
基本電學...電壓都未識

樓主你唔識唔好諗咁多啦
我簡單講
日本電器返香港用會燒
香港電器去日本用會唔夠力推
最好搵返一樣啦
鴨寮街好易搵

感激萬分
小弟真係一知半解唔敢搏
部機係脈衝電療機，係可以用電芯
但好食電，食到已經買到兩三個10000mA尿袋
所以先忽發其想可唔可以用尿袋推電
雖然隻牛寫100～240V 世界電壓
但條線拖住插蘇好唔方便又唔算夠長
所以先請教一下各位大大

感激大家

唔知關usb咩事 唔怕燒可以試下12v

尿袋大部份係5v 2a左右，要升壓去10v先得，你唔識唔教你啦

用住9v先，12v會燒

噏乜呀又噏埋啲唔識扮識既terms
一係usb
Usb得5v dc電
另一樣叫火牛
跟你V需要插條線落你部野到

可以用電芯 係指aa 電嗰啲？不如買ikea nimh電 再買charger

買依種